---
title: "Дайджест №12 (5-11 апреля 2010)"
date: "2010-04-12"
---

Разработка велась в неторопливом ключе.

Изменения в GIMP:

- Митч продолжил работу над централизованным управлением профилями инструментов;
- Свет исправил ошибку 615071 по трекеру GNOME: падение GIMP при неправильно указанном в расширении пути в меню;
- Алексия вернула в матрицу динамики рисования переменную hardness и переименовала её в force.

Изменения в GEGL:

- обновлено эталонное изображение клонов в тесте композиции графов;
- по умолчанию включена пока ещё экспериментальная многопоточность;
- количество используемых потоков по умолчанию равно одному — не так интересно, зато безопасно.

Изменений в babl не было.
